msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylavcogs\n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-21 20:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-21 20:47\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylavcogs\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535246\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /plmanagednode/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 610\n"
"Language: zh_CN\n"

#: plmanagednode/cog.py:37 plmanagednode/cog.py:49
#, docstring
msgid "Configure the managed Lavalink node used by PyLav"
msgstr "配置 PyLav 使用的管理的 Lavalink 节点"

#: plmanagednode/cog.py:53
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and it's PyLav dependencies"
msgstr "显示Cog版本和它的 PyLav 依赖关系"

#: plmanagednode/cog.py:70
msgid "Library/Cog"
msgstr "库 / COG"

#: plmanagednode/cog.py:71
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plmanagednode/cog.py:84
#, docstring
msgid "Update the managed Lavalink node"
msgstr "更新 Lavalink 节点"

#: plmanagednode/cog.py:95
msgid "The managed Lavalink node is already up to date."
msgstr "管理的 Lavalink 节点已经是最新的。"

#: plmanagednode/cog.py:104
msgid "Your node is out of date, to update please run `{prefix}{command} 1`."
msgstr "您的节点已过时，请运行`{prefix}{command} 1`。"

#: plmanagednode/cog.py:118
msgid "The managed Lavalink node has been updated to version {version}."
msgstr "管理的 Lavalink 节点已更新到版本 {version}。"

#: plmanagednode/cog.py:128
#, docstring
msgid "Restart the managed Lavalink node"
msgstr "重启管理下的拉瓦林克节点"

#: plmanagednode/cog.py:137
msgid "The managed node is not enabled, run `{prefix}{command}` to first enable the managed node"
msgstr "管理节点未启用，运行 `{prefix}{command}` 来首先启用管理节点."

#: plmanagednode/cog.py:178
msgid "Restarted the managed Lavalink node"
msgstr "重启了管理下的拉瓦链接节点"

#: plmanagednode/cog.py:186
#, docstring
msgid "Set the java executable for PyLav.\n\n"
"        Default is \"java\"\n"
"        "
msgstr "为 PyLava 设置java 可执行文件。\n\n"
"        默认是 \"java\"\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:202
msgid "{java} does not exist, run the command again with the java argument set to the correct path"
msgstr "{java} 不存在，使用java参数设置为正确路径再次运行命令"

#: plmanagednode/cog.py:219
msgid "{java} is not an executable file"
msgstr "{java} 不是可执行文件"

#: plmanagednode/cog.py:231
msgid "{java} is not an executable, run the command again with the java argument set to the correct path"
msgstr "{java} 不是一个可执行程序，使用java参数设置为正确的路径再次运行命令"

#: plmanagednode/cog.py:250
msgid "PyLav's java executable has been set to {java}\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "PyLava 可执行文件已设置为 {java}\n\n"
"运行{prefix}{command}` 以重新启动管理节点"

#: plmanagednode/cog.py:264
#, docstring
msgid "Toggle the managed node on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after restarting the bot.\n"
"        "
msgstr "切换管理节点开关。\n\n"
"        更改将在重启机器人后应用。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:279
msgid "PyLav's managed node has been enabled.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "PyLav的管理节点已经启用。\n\n"
"运行 `{prefix}{command}` 来重启管理节点."

#: plmanagednode/cog.py:289
msgid "PyLav's managed node has been disabled.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "PyLav的管理节点已被禁用。\n\n"
"运行 `{prefix}{command}` 来重新启动管理的节点"

#: plmanagednode/cog.py:299
#, docstring
msgid "Toggle the managed node auto updates on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after restarting the bot.\n"
"        "
msgstr "切换管理节点自动更新开关。\n\n"
"        更改将在重启机器人后应用。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:315
msgid "PyLav's managed node auto updates have been enabled\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "PyLav的管理节点自动更新已启用\n\n"
"运行`{prefix}{command}以重启管理节点."

#: plmanagednode/cog.py:326
msgid "PyLav's managed node auto updates have been disabled\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "PyLav的管理节点自动更新已被禁用\n\n"
"运行`{prefix}{command}以重启管理节点。"

#: plmanagednode/cog.py:337
#, docstring
msgid "Set the managed Lavalink node maximum heap-size.\n\n"
"        By default, this value is 2G of available RAM in the host machine represented by (65-1023M|1+G) (256M,\n"
"        256G for example)\n\n"
"        This value only represents the maximum amount of RAM allowed to be used at any given point, and does not mean\n"
"        that the managed Lavalink node will always use this amount of RAM.\n"
"        "
msgstr "设置管理的 Lavalink 节点最大热量。\n\n"
"        默认， 这个值是主机机上可用的 RAM 的2G (65-1023M|1+G)(256M)\n"
"        256G 示例\n\n"
"        这个值仅代表允许在任何指定点使用的内存的最大数量。 而且这并不意味着\n"
"        管理下的 Lavalink 节点将总是使用这个数量的 RAM 。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:358
msgid "Heap-size must be a valid measure of size, e.g. 256M, 256G"
msgstr "Heap-size 必须是一个有效的尺寸尺寸，例如 256M，256G"

#: plmanagednode/cog.py:368
msgid "Heap-size must be at least 64M, however it is recommended to have it set to at least 1G"
msgstr "热大小必须至少为 64M，但建议至少设置为 1G"

#: plmanagednode/cog.py:380
msgid "Heap-size must be less than your system RAM, You currently have {ram_in_bytes} of RAM available"
msgstr "Heap-size 必须小于您的系统 RAM 。您目前有 {ram_in_bytes} 个可用的 RAM"

#: plmanagednode/cog.py:392
msgid "Heap-size must be less than {limit} due to your system limitations"
msgstr "由于您的系统限制，加热大小必须小于 {limit}"

#: plmanagednode/cog.py:410
msgid "Managed node's heap-size set to {bytes}.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "已管理节点的十六进制大小已设置为 {bytes}。\n\n"
"运行{prefix}{command}` 来重新启动受管理的节点"

#: plmanagednode/cog.py:424
#, docstring
msgid "Change the managed node start up configs"
msgstr "更改管理的节点启动配置"

#: plmanagednode/cog.py:428
#, docstring
msgid "Set the managed node host"
msgstr "设置管理的节点主机"

#: plmanagednode/cog.py:439
msgid "Managed node's host set to {host}.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "管理节点主机设置为 {host}。\n\n"
"运行{prefix}{command}` 以重启管理节点。"

#: plmanagednode/cog.py:453
#, docstring
msgid "`Dangerous command` Set the managed Lavalink node's connection port.\n\n"
"        This port is the port the managed Lavalink node binds to, you should only change this if there is a\n"
"        conflict with the default port because you already have an application using port 2154 on this device.\n\n"
"        The value by default is `2154`.\n"
"        "
msgstr "`危险的命令` 设置管理的Lavalink节点的连接端口。\n\n"
"        此端口是管理的 Lavalink 节点绑定的端口 您只有在与默认端口存在\n"
"        冲突的情况下才能更改此端口，因为您在此设备上已经有一个使用 2154 端口的应用程序。\n\n"
"        默认值为 `2154`。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:463
msgid "The port must be between 1024 and 49151"
msgstr "端口必须介于 1024 和 49151 之间"

#: plmanagednode/cog.py:474
msgid "Managed node's port set to {port}.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "管理的节点端口设置为 {port}。\n\n"
"运行{prefix}{command}` 以重新启动管理的节点"

#: plmanagednode/cog.py:484
#, docstring
msgid "Change the managed node plugins"
msgstr "更改管理的节点插件"

#: plmanagednode/cog.py:488
#, docstring
msgid "Disabled one of the available plugins"
msgstr "禁用可用插件中的一个"

#: plmanagednode/cog.py:504 plmanagednode/cog.py:619
msgid "The plugin must be one of the following: {plugins}"
msgstr "插件必须是以下插件之一: {plugins}"

#: plmanagednode/cog.py:589
msgid "Managed node's plugin {plugin} disabled.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "管理的节点插件 {plugin} 已禁用。\n\n"
"运行 `{prefix}{command}` 以重新启动管理下的节点"

#: plmanagednode/cog.py:603
#, docstring
msgid "Enable one of the available plugins"
msgstr "启用可用的插件"

#: plmanagednode/cog.py:652
msgid "Managed node's plugin {plugin} enabled.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "管理节点插件 {plugin} 已启用。\n\n"
"运行 `{prefix}{command}` 以重新启动管理节点。"

#: plmanagednode/cog.py:666
#, docstring
msgid "Update the managed node plugins"
msgstr "更新管理的节点插件"

#: plmanagednode/cog.py:740
msgid "{name} was updated from {old_value} to {new_value}\n"
msgstr "{name} 从 {old_value} 更新到 {new_value}\n"

#: plmanagednode/cog.py:748
msgid "Managed node's plugins updated.\n\n"
"{updates}\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "管理节点插件已更新。\n\n"
"{updates}\n\n"
"运行`{prefix}{command}` 以重启管理节点的插件"

#: plmanagednode/cog.py:762
msgid "Managed node's plugins already up to date"
msgstr "管理节点插件已经是最新的"

#: plmanagednode/cog.py:770
#, docstring
msgid "Toggle the managed node sources"
msgstr "切换管理节点源"

#: plmanagednode/cog.py:784
msgid "Invalid source, {valid_list} are valid sources"
msgstr "无效的源， {valid_list} 是有效的来源"

#: plmanagednode/cog.py:798
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: plmanagednode/cog.py:798
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: plmanagednode/cog.py:801
msgid "Managed node's {source} source set to {state}.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "管理节点的 {source} 源已设置为 {state}。\n\n"
"运行`{prefix}{command}` 以重启管理节点的节点"

#: plmanagednode/cog.py:816
#, docstring
msgid "Configure multiple settings for the managed node.\n\n"
"        Run `[p]plmanaged config server <setting> info` to show info about the settings and what they do.\n\n"
"        **Setting names**:\n"
"        `bufferDurationMs` : Integer i.e 400 (Default 400)\n"
"        `frameBufferDurationMs` : Integer i.e 1000 (Default 1000)\n"
"        `trackStuckThresholdMs` : Integer i.e 1000 (Default 1000)\n"
"        `youtubePlaylistLoadLimit` : Integer i.e 1000 (Default 1000)\n"
"        `opusEncodingQuality` : Integer i.e 10 (Default 10)\n"
"        `resamplingQuality` : String i.e LOW (Default LOW)\n"
"        `useSeekGhosting` : Boolean i.e True (Default True)\n"
"        `playerUpdateInterval` : Integer i.e 1 (Default 1)\n"
"        `youtubeSearchEnabled` : Boolean i.e True (Default True)\n"
"        `soundcloudSearchEnabled` : Boolean i.e True (Default True)\n"
"        "
msgstr "配置管理节点的多个设置。\n\n"
"        运行[p]Plmanaged config server <setting> info` 以显示有关设置及其所做工作的信息。\n\n"
"        **设置命名**:\n"
"        `bufferDurationMs` : Integer i 400 (默认 400)\n"
"        `frameBufferDurationMs` : Integer i 1000 (默认 1000)\n"
"        `trackStuckThresholdMs` : Integer i 1000 (默认 1000)\n"
"        `youtubePlaylistLoadLimit` : Integer i 1000 (默认 1000)\n"
"        `opusEncodingQuality` : Integer i 10 (默认10)\n"
"        `resamplingQuality` : String i LOW (默认 LOW)\n"
"        `useSeekGhosting` : 布尔i True (默认 True)\n"
"        `playerUpdateInterval` : Integer i 1 (默认 1)\n"
"        `youtubeSearchEnabled` : 布尔i. True (默认 True)\n"
"        `soundcloudSearchEnabled` : 布尔i. True (默认True)\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:856
msgid "{Setting} is not a valid Setting; Options are:\n\n"
"{setting_list}"
msgstr "{Setting} 不是有效的设置；选项为：\n\n"
"{setting_list}"

#: plmanagednode/cog.py:867
msgid "The duration of the NAS buffer in milliseconds. Higher values fare better against longer GC pauses. Minimum of 40ms, lower values may introduce pauses. Accepted values: Range: 40 - 2,000"
msgstr "NAS 缓冲区的持续时间，以毫秒为单位。较高的值比较长的 GC 暂停更好. 最小40毫秒，较低的值可能会引入暂停。公认值：40-2,000"

#: plmanagednode/cog.py:872
msgid "How many milliseconds of audio to keep buffered. Accepted values: Range: 1,000 - 10,000"
msgstr "需要多少毫秒才能保持缓冲。接受值：范围：1 000至10 000"

#: plmanagednode/cog.py:875
msgid "The threshold in milliseconds for how long a track can be stuck. A track is stuck if does not return any audio data. Accepted values: Range: 5,000 - 20,000"
msgstr "曲目可以卡住多长时间的以毫秒为单位的阈值。 如果不返回任何音频数据，曲目将被卡住。接受值：5,000-20,000范围"

#: plmanagednode/cog.py:879
msgid "Number of pages to return for a YouTube Playlist - Each page contains 100 songs. Accepted values: Range: 5 - 100"
msgstr "YouTube Playlist 返回的页面数量 - 每个页面都包含 100 首歌曲。接受的值： 范围： 5 - 100"

#: plmanagednode/cog.py:883
msgid "Opus encoder quality. Valid values range from 0 to 10, where 10 is best quality but is the most expensive on the CPU"
msgstr "Opus 编码器质量。有效值介于0至10之间，其中10是最佳质量，但是CPU成本最高。"

#: plmanagednode/cog.py:887
msgid "Quality of resampling operations. Valid values are LOW, MEDIUM and HIGH, where HIGH uses the most CPU"
msgstr "重采操作的质量。有效值是LOW、MEDIUM和HIGH，其中HIGH使用最多的 CPU"

#: plmanagednode/cog.py:891
msgid "Seek ghosting is the effect where whilst a seek is in progress, the audio buffer is read from until empty, or until seek is ready. Accepted values for True: `True`, `t`, `1`, Accepted values for False: `False`, `f`, `0`"
msgstr "寻找ghostation是指在寻找过程中会读取音频缓冲区直到空，或在搜索准备就绪之前的效果。 True: `True`, `t`, `1`, 接受的 False`, `f`, `0`"

#: plmanagednode/cog.py:896
msgid "How frequently in seconds to send player updates to clients, affects the current position accuracy. Accepted values: Range: 1 - 10"
msgstr "向客户端发送玩家更新的频率，影响当前位置的准确度。接受值：范围：1 - 10"

#: plmanagednode/cog.py:900
msgid "Enable or disable YouTube searches within the node, this will affect AppleMusic, Spotify and any functionality dependant on YouTube. Accepted values for True: `True`, `t`, `1`, Accepted values for False: `False`, `f`, `0`"
msgstr "在节点中启用或禁用 YouTube 搜索，这将影响AppleMusic, Spotify 和任何依赖于YouTube 的功能。 True: `True`, `t`, `1`, 接受的 False`, `f`, `0`"

#: plmanagednode/cog.py:905
msgid "Enable or disable SoundCloud searches within the node, this will affect any functionality dependant on SoundCloud. Accepted values for True: `True`, `t`, `1`, Accepted values for False: `False`, `f`, `0`"
msgstr "在节点中启用或禁用 SoundCloud 搜索，这将影响依赖于SoundCloud 的任何功能。 True: `True`, `t`, `1`, 接受的 False`, `f`, `0`"

#: plmanagednode/cog.py:914
msgid "{Setting} info.\n\n"
"{info}"
msgstr "{Setting} 信息。\n\n"
"{info}"

#: plmanagednode/cog.py:942
msgid "{Setting} valid inputs are:\n\n"
"Range between: {start} - {end}"
msgstr "{Setting} 有效的输入为：\n\n"
"范围： {start} - {end}"

#: plmanagednode/cog.py:953
msgid "{Setting} valid inputs are:\n\n"
"{setting_list}"
msgstr "{Setting} 有效的输入为：\n\n"
"{setting_list}"

#: plmanagednode/cog.py:971
msgid "{Setting} set to {value}.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "{Setting} 设置为 {value}。\n\n"
"运行`{prefix}{command}` 以重启管理节点"

#: plmanagednode/cog.py:986
#, docstring
msgid "Configure Lavalink IP Rotation for ratelimits.\n\n"
"        Run `[p]plmanaged config iprotation 1` to remove the ip rotation\n"
"        "
msgstr "配置 Lavalink IP 旋转速率。\n\n"
"        运行 `[p]plmanaged ifiprotation 1` 以删除IP旋转\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:997
msgid "Click the button below to configure the IP rotation for your node.\n"
"More info at: <https://github.com/freyacodes/Lavalink/blob/dev/ROUTEPLANNERS.md> and <https://blog.arbjerg.dev/2020/3/tunnelbroker-with-lavalink>"
msgstr "点击下面的按钮为您的节点配置IP旋转。\n"
"更多信息在： <https://github.com/freyacodes/Lavalink/blob/dev/ROUTEPLANNERS.md> 和 <https://blog.arbjerg.dev/2020/3/tunnelbroker-with-lavalink>"

#: plmanagednode/cog.py:1014
msgid "Removing the IP rotation from your node.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "从节点移除IP旋转。\n\n"
"运行 `{prefix}{command}` 以重新启动管理节点"

#: plmanagednode/cog.py:1024
#, docstring
msgid "Link a Google account to Lavalink to bypass YouTube's age restriction\n\n"
"        Run `[p]plmanaged config googleaccount 1` to remove the linked account.\n"
"        "
msgstr "将 Google 帐户链接到Lavalink 以绕过YouTube 的年龄限制\n\n"
"        运行[p]Plmanaged config googleaccount 1` 以删除链接的帐户。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:1035
msgid "Click the button below to link a Google account to your node, if you have 2FA setup on this account you will need an app password instead\n"
"More info at: <https://support.google.com/accounts/answer/185833>"
msgstr "点击下面的按钮将谷歌帐户链接到您的节点， 如果您在此账户上有2FA 设置，您将需要一个应用密码。\n"
"更多信息在： <https://support.google.com/accounts/answer/185833>"

#: plmanagednode/cog.py:1052
msgid "Unlinking Google account from your node.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "将谷歌帐户从您的节点中取消链接。\n\n"
"运行 `{prefix}{command}` 以重新启动管理的节点"

#: plmanagednode/cog.py:1062
#, docstring
msgid "Configure a HTTP proxy for Lavalink\n\n"
"        Run `[p]plmanaged config httpproxy 1` to remove the proxy.\n"
"        "
msgstr "配置 Lavalink\n\n"
"        运行[p]plmanaged config httpproxy 1` 以移除代理。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:1073
msgid "Click the button below to configure a HTTP proxy for your node"
msgstr "点击下面的按钮为您的节点配置一个 HTTP 代理"

#: plmanagednode/cog.py:1086
msgid "Unlinking HTTP proxy from your node.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "将 HTTP 代理从您的节点中取消链接。\n\n"
"运行 `{prefix}{command}` 以重新启动管理的节点"

#: plmanagednode/view.py:37 plmanagednode/view.py:64 plmanagednode/view.py:97
#: plmanagednode/view.py:176 plmanagednode/view.py:336
#: plmanagednode/view.py:420
msgid "You are not authorized to interact with this"
msgstr "您无权与这个交互功能"

#: plmanagednode/view.py:124
msgid "IP Rotation Configurator"
msgstr "IP 旋转配置器"

#: plmanagednode/view.py:127
msgid "IP Blocks"
msgstr "IP 块"

#: plmanagednode/view.py:130
msgid "1.0.0.0/8,...,... - Comma separated list of IP blocks"
msgstr "1.0.0.0/8,...... - 用逗号分隔的 IP 块列表"

#: plmanagednode/view.py:134
msgid "Rotation strategy"
msgstr "轮换战略"

#: plmanagednode/view.py:143
msgid "Retry limit"
msgstr "重试限制"

#: plmanagednode/view.py:146
msgid "-1 = default, 0 = infinity, >0 = number of retries"
msgstr "-1 = 默认值, 0 = 无限值, >0 = 重试次数"

#: plmanagednode/view.py:151
msgid "IPs to exclude"
msgstr "要排除的 IP"

#: plmanagednode/view.py:154
msgid "Comma separated list of IP to exclude from rotation"
msgstr "以逗号分隔的 IP 列表排除在旋转"

#: plmanagednode/view.py:158
msgid "Search trigger rotation"
msgstr "搜索触发器旋转"

#: plmanagednode/view.py:161
msgid "0 or 1 (0 = disabled, 1 = enabled)"
msgstr "0 或 1 (0=禁用, 1 = 启用)"

#: plmanagednode/view.py:189
msgid "Invalid IP block - {error}"
msgstr "无效的 IP 块 - {error}"

#: plmanagednode/view.py:202
msgid "No IP blocks were provided"
msgstr "未提供 IP 块"

#: plmanagednode/view.py:217
msgid "Invalid IP address - {error}"
msgstr "无效的 IP 地址 - {error}"

#: plmanagednode/view.py:236
msgid "Invalid strategy, must be one of: {options}"
msgstr "无效的策略，必须是: {options}"

#: plmanagednode/view.py:252
msgid "Invalid retry limit, must be a number greater than or equals to -1"
msgstr "无效的重试限制，必须是大于或等于 -1 的数字"

#: plmanagednode/view.py:267
msgid "Invalid search trigger, must be 0 or 1"
msgstr "无效的搜索触发器，必须是 0 或 1"

#: plmanagednode/view.py:286
msgid "IP rotation configuration saved.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "IP旋转配置已保存。\n\n"
"运行 `{prefix}{command}` 以重启管理节点"

#: plmanagednode/view.py:309
msgid "Google Account Configurator"
msgstr "Google帐户配置器"

#: plmanagednode/view.py:312
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: plmanagednode/view.py:315
msgid "Your Google account email"
msgstr "您的 Google 帐户电子邮件"

#: plmanagednode/view.py:320
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: plmanagednode/view.py:323
msgid "If you have 2FA you will need an app password"
msgstr "如果您有 2FA ，您将需要应用程序密码"

#: plmanagednode/view.py:344
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的电子邮件地址"

#: plmanagednode/view.py:357
msgid "Google account linked.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "谷歌帐户链接。\n\n"
"运行 `{prefix}{command}` 以重新启动管理节点"

#: plmanagednode/view.py:380
msgid "HTTP Proxy Configurator"
msgstr "HTTP 代理配置器"

#: plmanagednode/view.py:383
msgid "Hostname"
msgstr "Hostname"

#: plmanagednode/view.py:386
msgid "Hostname of the proxy, (ip or domain or localhost)"
msgstr "代理服务器主机名 (ip或域名或本地主机)"

#: plmanagednode/view.py:390
msgid "Proxy port"
msgstr "代理端口"

#: plmanagednode/view.py:393
msgid "Proxy port, 3128 is the default for squidProxy"
msgstr "代理端口，3128是squidProxy 的默认值"

#: plmanagednode/view.py:399
msgid "User"
msgstr "用户"

#: plmanagednode/view.py:402
msgid "Optional user for basic authentication fields, leave blank if you don't use basic auth"
msgstr "基本认证字段的可选用户，如果您不使用基本认证请留空"

#: plmanagednode/view.py:405
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: plmanagednode/view.py:408
msgid "Optional password for basic authentication fields, leave blank if you don't use basic auth"
msgstr "基本认证字段的可选密码，如果您不使用基本认证请留空"

#: plmanagednode/view.py:431
msgid "Invalid port, must be a number between 0 and 65536"
msgstr "无效的端口，必须是 0 和 65536 之间的数字"

#: plmanagednode/view.py:448
msgid "HTTP proxy configuration saved.\n\n"
"Run `{prefix}{command}` to restart the managed node"
msgstr "HTTP 代理配置已保存。\n\n"
"运行 `{prefix}{command}` 以重新启动管理节点"

